Fujitsu harddisk死咗 求高人打救

小弟用緊fujitsu 1tb Aluminum 外置harddisk
用咗大概兩年 每次都有用完reject harddisk先抆番出黎
但今日一用 特登detect唔到
harddisk盞燈有著到 而且都有震(平時都有)

入面有好多重要資料 求高人打救

求救求救

試插落其他電腦或者其他usb位

試咗
都係有震 有著燈
但detect 唔到

得一個備份死得啦

用左幾耐?

1年半左右